（ps4)而家先買fifa17

去黃金買定買數位版好
利申窮學生

之前ps store網上買 19x幾。 雖然佢成日變番正價，但一到節日就變番活動推廣19x幾。

前幾日去買一手實體 三百幾但唔知係咪太耐乜code都冇 定係我比人呃 如果係耐咗乜code都冇當然係買返數位

等promo買數位版

咁pk

收到！

1月尾個陣買都冇 但真心抵玩 晚晚玩2-3場

好想同人組隊

我都想搵人一齊玩
利申: 藍絲

之前買數位 $13x

唔知以家仲有冇優惠

打藍絲既作用係乜

等18

西痕

廢事比人嫌廢啦

唔緊要既一齊玩囉